點解無人會信張角？

信耶穌既億億聲

但係我大賢良師就無人會信？

耶穌徒手治痲瘋，張角符水醫瘟疫
耶穌反羅馬，張角反漢朝
耶穌有上帝，張角有南華仙人
耶穌有十二門徒，張角都有兩個細佬（仲要到死都無出賣張角）

點解耶穌出世人人慶祝又有假放，張角...幾時出世？
點解耶穌係聖人，張角係反賊？

公平咩？

Because he is Chinese
A yellow colour skin Asian

蒼天已死 黃天當立
歲在甲子 天下大吉

因為欠缺「排他性」

he isn't fucking Chinese.
he is Hanese

因為黃巾軍垃圾，自己顧自己，張角指揮唔掂又拉攏唔到貴族階級

利申：暴大歷史系

I explained

耶穌死左識復活
張角死左就死左唔識復活
成個耶撚教最大重點就係耶撚代世人去死然後復活
如果證明到耶撚無復活而係其他人扮
咁耶撚教既信仰就唔存在
如果張角一早賣贖罪符應該發過豬頭
然後招多D兵買多D馬就反到

張角死左有無復活？

咁你點解唔信毛澤東？

其實由君士坦丁大帝承認基督教合法性開始，基督教成為歐洲主流信仰睇怕都係必然

題外話，尼西亞會議算唔算係基督教歷史上嘅「人大釋法」

但召集左全天下窮人一齊反抗
證明沒有暴徒只有暴政

基督教不嬲膠 不過宣傳做得好

形象好呀

道家/道教d內容比較深 唔係咁易明嫁

樓主算好好 至少將唔同宗教平排先

香港地好多人認定左基督教排第一先

教會多自然玩人海戰